票站外無得做分流，開聲屌到無優先隊

唔好怕開聲屌呀，票站外唔可以做分流，無A至K優先隊

頭先係廢老區投票，一開波站內人員已經係站外分隊，分廢老優先隊，仲要行到去隊尾分，話身份證A至K可以排另一條隊，字眼上無講優先，但實際上狂入

流程如下:
廢老隊-> 啲人好快拎到票 -> 投票區投 -> 主隊無投票區用 -> 再分慢咗 -> 廢老隊係咁入，主隊唔郁

我哋入站內之後，廢老隊至少入咗三/四批，主隊完全唔郁，最後大家忍唔住開聲同咗選舉主任講，要求唔做站外分流，如果再做站外分流，會打去選舉事務處投訴

投完票出嚟，站內站外啲人一齊狂屌，最後成功無咗優先隊

勿相認

推

記得開聲屌到無優先分流站
站外無得做分流

今朝已經屌左

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

推呀！

出聲呀！

開頭都諗住一個人屌無用，最後成班街坊一齊屌呀

多你一個真係好多，投票無分年齡，無人可以優先投票

推，唔可以比人得逞

第一次投唔熟

比人分開左，條隊唔識郁
老人隊係咁郁送人入去拎票

致電選舉事務處 28911001

推，要排就一齊排，憑咩廢老優先

要靠自己屌柒廢老隊

adore

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

111

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

開聲屌佢